Twitter FB清一色I love seeing Trump Supports CRY

i love seeing TRUMP supporters CRY, it's my daily medicine, my weekly energy, my monthly inspiration and my yearly motivation. Their loss is the only reason i'm still alive, i was born to love and enjoy the failure that they have achieved

太多不能盡錄
咩事
5毛全部出動？？

最後贏家習大大

呢啲twitter又唔ban

呢啲就要言論自由

見到都煩

憎trump唔計hate

Peace and Love

等睇美國嘅tech product同本土工業出現係強国工廠, 唔再需要美國人嗰陣
睇下個回力鏢點囉

我都睇到on撚9

川普係一個戰略人

一 攻撃大郵寄選票容易引起懷疑大規模舞弊的情況 ，下次選舉不能大量使用郵寄選票。

二 令支持者懷疑傳媒可信程度

三 令人懷疑社交平台公正性

四 令到華府對華迴旋空間縮小

癡撚線死左膠仆你個街人地成個勢已經係輸都仲踩多兩腳

叫佢地班左癌學定蝗語啦

我都中意睇遲啲白妹追黃撚含
中國制霸

其實係唔係五毛

仲有下次選舉？
你當美國人真係會獨立思考？ 一早被傳媒洗曬腦

我就享受緊中共政權鐵拳
希望你地唔會遇到鐵拳啦

呢隻言論自由係咪好熟口面呢

你要知道有48% 人投侵
佢地唔會就咁罷休

美國人變哂小粉紅

若蓮喪子一樣即
乜呢度唔係好支持架咩？

我撐黑警，你們可以打我了

留言叫佢地學好普通話先到時睇下邊個喊
為左反侵
投個為左錢出賣自己國家嘅總統

I love seeing white girls suck Chinese dick